KPMG Advisory

有冇巴絲分享下

推

咩advisory

做Advisory都要上child登攞advice

lm

做左一年野 報唔報得？

非三大 business major

除咗deal advisory 之外全部垃撚圾

工種問題

因為全部都係tedious嘅operational嘢，你唔係諗着入kpmg有真正嘅strategy做吓話

巴打有冇聽過KP consulting - financial management
係咪都係做tedious野居多

報纸整天都請人, 流動性好高

返上大陸啦

係

即係咩test